德國年度桌上遊戲大獎 ---- 過4關

棋盤上有16格
分黑白兩方
每人手上有3隻棋
每隻棋好似俄羅斯娃娃
分別係 特大 大 中 細
Total每人有12隻棋
當任何一隻色連成一直線就贏
由於好似俄羅斯娃娃咁
所以可以cup住對方既棋斷人條路
◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️
◻️◻️◻️◻️

講咁多都係想問下隻棋真名叫乜
有幸玩過一次 不過搵唔翻

1999

又德國又俄羅斯

理解力遊戲？

3隻棋但又特大 大 中 小

Oh I understand la
幾有趣

應該係三set棋，每set都好似俄羅斯套娃咁，有特大 大 中 小
所以總共有3 * 4 = 12隻棋

gobblet gobblers？

點解要分大細

因為可以用自己大d既棋，套住人地細d既棋，霸地盤

應該係